John Mayer live in Hong Kong (first time ever)

各位結他撚大家恨到啦

唔知幾時開賣呢

Fuck 嗰陣時唔喺香港⋯⋯
好撚想睇呀呀呀！

終於等到

FINALLY

佢係香港唔算超出名 希望唔難買啦

終於
睇佢live撚結他真係男仔都濕

留名

正呀 不過實好多蝗嚟搶飛

希望買到飛

終於黎啦 之後係歐洲exchange睇過兩次

之前

幾時先有得賣飛

終於黎喇

好想親眼見佢支the blk1同支64 strat

我以為佢住喺香港 i live in Hong Kong

唔撚係講笑，一睇見真係尖叫
大家估會係幾多錢？

咪傻

咁我身邊真係無咩人聽過 已經有老有嫩 係我玩音樂的朋友先識 反而passenger- Let her go 有人聽過而我上次係輕鬆買到飛 希望我咁諗會成真啦

香港應該都唔少女fans